831如果唔去中西區遊行，都要做d野架？五周年點都要紀念下

見到有人話有伏，而且民陣話取消實少好多人去，大家brainstorm下可以做乜紀念下831

831唔可以冇行動，請大家出招！

推

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

和理非都可以 be water
be water 式遊行

不需摳泥邊一個站 (市區優先)，出站後沿行車方向在行人路（人太多可能性要落一落馬路），行落下一個地鐵站再入站，再係另一個地鐵站出閘再行過。

詳細少少： 以黑衫或者標語為認，或者簡單Ｄ，離開車廂時以手掩單眼為認。出站後沿行車方向在行人路行，我係哩邊路由旺角行去油麻地，你可以係對面行車線由油麻地行去旺角，沿路你可以舉標語叫口號，或者以手掩單眼。咁樣會行得流暢Ｄ，同整齊到唔係各自行街。

行一個站後就入返地鐵坐去另一個站再行過。佢封邊個站就ｓｋｉｐ左佢去另一個站，我就唔信你封晒全九龍＋港島地鐵站。
由晏晝三點行到夜晚九點倒 和理非遊行可以收工。

咁樣有意識地各自行一個站好十幾轉，我睇下你點話我非法集結！